今日嘅主題歌 係咪王菲嘅《約定》？

仲有宇多田光 《First Love》